##Вопрос 1
Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.

**Ответ:** 
Переменные let и const представили в спецификации ES6, отлтчительная черта const - это то, что эту переменную нельзя переназначить, но на самом деле переменная const не дает переназначить только её значение. Разница между var и let в области видимости и в let область видимости переменной ограничивается блоком, а не целой функцией.

##Вопрос 2 
Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

**Ответ:** var - не используется потому что если два разработчика используют одинаковые названия для переменные, то они перезатираются. У него глобальная область видимости.  Нельзя создать 2 переменных с одним названием, даже в изолированном блоке.
